![download](/uploads/39ea2abb779874e78077e4bcd8bd51b8/download.jpg)

# Aluna
Nome: Yasmin de Oliveira Heinze
<p>
Contato: yasminoliveiraheinze@hotmail.com
<p>
Curso Superior de Tecnologia em Redes de Computadores
<p>
Turma: RDC6N18

# Projeto 
Análise de estruturas de Big Data - Estudo de caso com Apache Hadoop


